啤梨晚報即時討論區 (22)

主持 : 啤梨 & 林匡正

啤梨晚報逢星期一至五晚六點至八點準時開始

最正分析每日中午/晚上不定時直播

網址：

啤梨頻道地址 : 旺角新填地街576號新輝商業中心7樓E室

舊po:
啤梨晚報即時討論區 (21)

啤梨晚報即時討論區 (20)

啤梨晚報即時討論區 (19)

啤梨晚報即時討論區 (18)

啤梨晚報即時討論區 (17)

啤梨晚報即時討論區 (16)

啤梨晚報即時討論區 (15)

啤梨晚報即時討論區 (14）

啤梨晚報即時討論區 (13）

啤梨晚報即時討論區 (12）

啤梨晚報即時討論區 (11)

啤梨晚報即時討論區 (10)

啤梨晚報即時討論區 (9)

啤梨晚報即時討論區 (8)

啤梨晚報即時討論區 (7）

啤梨晚報即時討論區 (6）

啤梨晚報即時討論區 (5)

啤梨晚報即時討論區 (4)

啤梨晚報即時討論區 (2)

啤梨晚報即時討論區

lm

樓上做乜

大鳩膏教學

明明就係打飛機

最好笑係另外隻手要橫向揉春袋

大鳩膏條片可以cut 出黎獨立俾人share

好撚好笑，次次睇住啤梨自己都忍唔住笑我就笑到仆街

Same

買支大鳩膏返黎打飛機都唔錯

Lm

十三妹笑先

啱啱喺狗鐵見到721西瓜佬 仲夠膽著住同一件衫

唔好笑呀
係好嚴肅架！

有冇屌柒佢？

留仔囡係香港讀書就係冚家剷！

科大學生會為周同學逝世舉行半年悼念會 被勒令停學

要仔囡留喺香港讀書嘅父母就係喪盡天良嘅冚家剷！

真係痴撚線

有無上面gif集數，好好笑

Carrie 都食得落

南亞仔：eatable

值得po多次上黎

49:00開始睇

睇1次笑1次

太撚瘦

瑤瑤冬天都著成咗夏天點算

夏天咪唔撚著

方哥買左bra俾瑤瑤未

大賓周GO

佢呢種體質都唔似會肥得起

美國拜登政府據報已解僱「自由亞洲電台」等機構負責人！

蓋ching拜登追擊手

依家每日好期待拜登會搞啲咩出嚟

應該出個社會主義鐵拳美國版嘅post

0；44
林匡正係chatroom 叫啤梨爆啲

一個星期都未撚到個下正 班柒頭本身應該仲寫緊文點撐拜登 咁玩而家日日都要不停咁改稿

我成日覺得佢好撚老

啤梨瘦撚到

班金主唔知比幾大壓力佢搞到要咁急過一大堆敏感野

蘭花系嗰時瘦得來高大，幾man
加埋把口，應該唔少女死喺啤梨手上

早幾年真心ok型，依家成個波咁

都各有各好嘅

男人去到呢個年紀仲瘦猛猛好撚閪

呢個堅好笑

【女權】稱呼陌生人為「師兄」屬網絡性別歧視行為

啱晒啤梨第六節講

[真人真事] 重寫以前香港發生過冷門既命案奇案

啤梨後生個陣有人搵佢做model架

一齊玩膠囉

叫ching

向華強遭台灣國安部門查出在台有案底 將拒絕其入籍申請

林匡正係chatroom 叫啤梨爆啲CLS

想食囇兩家茶禮無咁易

林匡正望住

蘭花系行動組

[拜登德政]拜登簽署行政命令 允許跨性別進入女廁、參加女賽及參軍

德政日日有

恆大汽車今日玩撚到咁樣都得 唔怪得港股日日gogogo

有出冇入

大鳩膏除左搽鳩仲可以搽邊

要黎捽腳增高

Carrie Lam

約女去食麥當勞扭扭薯條

南亞手足性需要關注組

一齊食扭扭薯條

林兆波攞條片嚟打飛機

Live views多過creepy Joe 10倍

師person

諗起美國疾控中心有條友
話衝國會會導致武肺大爆發

係就講大啲，話Antifa 放火殺菌啦

去加洲住爽呀 免費任拎

唔洗番工 全職偷野就得

叫台灣同支那對話

梁匡智不男不女咁 入咩廁所都嚇死人

姦屍

又播鐵血孤兒仔

華盛頓/俄勒岡洲都唔差，左膠本營又大把Antifa手足，冇野食衝入starbucks 響登叔朵就搶得

做做下節目林伯被炒

聽晚講下波啦

搵啤梨教好過搵杜曹啦

土瓜灣十三街球王/荔枝山朗拿度

食支紅萬落場就夠踢

嗱！我依家同香港隊講，下一場你想贏嘅就俾個電話我 6698 2429
90分鐘我未必踢到，你喺最後20分鐘出我我保證你有入波

36:30

好撚正 播啤梨哥

有兩檔晚晚都播

原來華dee就係有聽啤梨晚報
所以就攞到神射手同英超

其實就係越草根基層嘅先屌政府屌到仆街

李柱銘：基層冇讀書所以反政府同撐侵

泛民同班官都係一樣唔撚接地氣

仗義每多屠狗輩，負心總是讀書人

秀才作反，十年不成呀

啤梨：讀得書嘅就係冚家鏟！

「無大台」與香港極右翼的崛起

諗起呢個post

呢個世界真係太多呢啲撚人

真係 就係呢啲撚人都毒害唔少人個下死 香港極右翼的崛起 咁既on9野都講得出

左膠嘅文筆就係咁累贅
好似孔乙己 滿口狗屁不通嘅名詞
反送中之後左膠試圖重建大台
又再妖言惑眾呃後生仔
最攞命係總有人護短 死撐左翼無問題

白宮指美國將以戰略性忍耐政策處理對華關係

@李柱銘

抗疫撚大勝

咁即係唔撚理囉 講咁多野去包裝 成篇野都睇唔到會話點應對 只係話會諗計 然後就戰略性忍耐

呢班咁嘅民主廢柴仲要阻頭阻勢毒害香港

重光團隊同攬炒巴仲未傾掂數

是但啦一人一半啦

無跟開唔知咩事淨係見到攬炒巴好似好嬲咁款好好笑

嬲到要拍片

但條片係無內容咁謾罵

佔中到宜家都冇學精過，一造神同搞大台就變成咁

條片勁好笑

又方哥

我係商場見過煲呔曾

陳偉業條撚樣之前仲死撐話creepy joe會繼續對華強硬

以前喺梅窩見過薯片

碧街玩突襲封城
OT撚又贏

呢啲女權左膠主義
真係唔撚屌唔撚得

嗰個位有冇雞叫，如果叫叫下雞俾人封咪含得撚橡皮糖

有唐樓就會有啩
無事嘅 測完咪返上樓第2Q

都唔知呢幾幢又係乜野準則劃出黎突襲

好波真係玩突襲，依家以防疫為名打橫嚟行都得

有冇人係唔撚驚武肺，但係今次寧捨不安，係因為冚家剷政府成日搞鳩平民，唔驚都變到驚

依家後悔投creepy joe都太遲啦
係時候享受下社會主義鐵拳

剩低個七千幾萬好撚慘

仲有全世界陪登粉一齊攬炒

梁匡智FB D POST都冇咩講美國大選
反而DAVID TANG仲衝緊出黎柒

香港如是 無BNO嘅後生必然要同港共陪葬
客觀事實係後生去衝去坐監
益晒有錢中產拎BNO走人
唔好講咩五眼 無錢去臺灣都死

問心我唔太驚隻武肺，但心理壓力係如果中招畀人捉去行政拘留14日，仲累埋屋企人/同事就麻撚煩

我反而好想攬炒成個DEPT
舊年今日就驚啫 而家WFC

睇見香港啲後生喺樹坐監/畀人打壓，之後外國攬炒巴/遊說團隊就為錢為權喺樹嘈交

真係心噏

身邊仲有好多人啲諗法同啲藍屍廢老一樣，邊個惹武肺累人番唔倒工就係罪人

交友APP要玩得好都係一門學問
除非你高大有錢靚仔/條野30CM

攬炒巴畀班盲粉害死佢
一有任何質疑就屌人五毛分化

【含淚】閪吱的美食家：因為黃店難食，所以我義無反顧幫襯藍店！！！！！不過空姐牛肉飯另計！！！！！！

一早知會係咁
一定會有人襯亂搵食

趁亂搵食呢家嘢真係人性嚟

兩年前仲講緊話如果個社會經濟差到一個程度
就個個都出黎反個政府
結果係港共再更加打橫黎
香港人就會收皮做番順民

根本個個都係諗計掠水，天性嚟嘅

唔理嗰兩邊誰是誰非，咁就四千萬去大英祖國生活

都話香港遍地黃金

都唔知有咩好嘈 掠水就緊嫁啦 學你講人同錢都走左 兩邊分贓傾唔掂就係到屌鬼 好心私底下搞掂佢啦 而家係到公審鬥搶道德高地真係肉撚酸 難為真係流亡過苦日子個班人 錢同名都冇

劉祖迪無端端單飛開晒名開自己樣就知佢玩咩啦

有冇睇佢最新嗰條片 ...

發誓嗰條？

係... 其實冇內容，得個屌字

Stand with Hong Kong 重光團隊你同我聽住！！！

佢恃住自己連登咁多粉絲

唔識講，真係入冊嗰班就真係要受，國際線嗰啲就..

咪話鬥搶道德高地囉 搶先聲大個邊贏 老實講真係咁大分歧同委屈既咪公開條數囉 你話係香港就驚條數見光死比人封啫 而家係到鬥屌屌幾年都解決唔到件事既

由以前到家陣，抗爭逢係造神冇一次唔係仆街收場

我唔否定攬炒早期做既野，但事到如今兩邊為名為利扯爛塊臉真係好難睇，諗起啲無名無姓坐緊監既手足就覺得好可憐

你有道理，既然兩邊都互咬條數，公開咪最透明

咁講呀
呢50年大部分嘅民主化都係個掌權者縮沙先成功遮
而如果中共會肯縮沙30年前就縮咗啦

呢次都未到仆街既 以前真係仆街個啲係造撚完神會揼番自己隻腳 今次都係錢銀問題啫 係柒左少少
根本呢啲錢銀糾紛公開條數就唔洗嘈 而家佢地底下班支持者互咬都冇用 話咩筆錢見光死都係嘥氣 你唔係同我講驚外國政府話你洗黑錢凍結你筆錢呀

而家講「國際線」三隻字仲難聽過和理非，cctai仲有海量on9仔覺得撐侵會倒自己米，陳萎孽上身 講到尾即係重建大台，四圍告洋狀擦下鞋就當做打「國際線」，改名換姓就呃得返咁多香港人

拜登考慮任命自己兒子亨特拜登，擔任「美國緝毒局」負責人

國際戰線支持緝番黎自己賣

雖然係幾好笑，不過呢單真係好流

拜登考慮任命自己兒子亨特拜登，擔任「美國緝毒局」負責人

掃毒定吸毒？

俾你快過我添

日日食花生都食飽

支持啤梨哥每日開一節嚟笑鳩左膠

IQ題: 邊個網台主持最溝唔到女？

未睇
有無link

呢招學柯震東遮
戒毒大使走去吸毒
美國又同中國接軌，爽呀

好撚on9

唔同啦 佢係吸毒走去學人緝毒 離譜好多 學上邊講緝完自己扣起黎用都爽 轉手賣又得 同搵個賊睇住啲錢冇分別

@李柱銘

綏靖政策抬頭！拜登或考慮用行政權力禁止國民稱呼「中國肺炎」以打擊歧視！

李柱銘正一冚家剷

幾時落去見屍屠華

用法律追究講中國武炎 武漢肺炎既人 班國際戰線點算

咪賴囉 幫佢諗埋都得 一日都係侵啦 講咩中國肺炎 攪到國際戰線越來越難打

攪到國際戰線越來越難打
呢句真係萬能key之霸一日聽到黑
就算仲有「國際線」
佢哋都唔會諗下係改朝換代之果
七百萬香港人 都唔夠美國總統放個屁咁大影響力啦

澳洲前總理「中國通」陸克文今日登咗篇奇文落SCMP，叫敗燈快啲開放返支那學生留學，去改善中美關係。幅漫畫仲撚閪，畫咗侵落個垃圾桶度

Mean

猥褻 6 女童最細僅 11 歲 男警認 8 罪 判囚 46 個

判咁少

邊個幫啤梨cap張咁嘅相

有冇張型棍啲

蘭花系個期最型

劉德華首開社交帳號進駐抖音 還原《無間道》名場面吸逾千萬粉絲

自甘墮落

好撚柒

好撚心啦牛華

相關頁面
葉文輝

馬健賢(啤梨哥)
葉文輝(啤梨)

美國人有槍權原來都咁撚廢

喂 喂你企開啲啦屌你老母

屌
戰略性忍耐咪即係綏靖政策

犯法就係犯法
除非你係警察

法治

又賓周demo

我想幫林匡正度

根本係打飛機

鳩硬仲要擺喺枱度

啤梨賓周14.36cm

阿正有171咩

林丫12cm

林匡正
171 - 105 * 0.618 * 3.14 - 1
12cm 長

12 / 3.14
3.82cm 粗

賓周長度除pi

亞洲人 -1

姚明條撚有幾長

鱷魚台而家街拍直播幾好睇

上次深水埗有人撳完鐘仔佢影鳩人好撚仆街

Link

Btw, 佢唔系走佬去北美咩

呢個方法唔係幾準

今集又提啤梨

鱷魚話當年去唔到澳門 送左張套票比啤梨同林匡正 佢地去到澳門又被拒入境

9:27開始

鱷魚真係好撚仆街，做朋友有秘密都咪畀佢知

痴撚線俾佢搞到家變都似

兩年前遊行
佢周圍影女都係咁啦

黑人BLM阿媽虐待死領養嘅3歲白人女仔

冚家鏟

死白人冇事啦 當睇唔到

真係學啤梨話齋，屌你老母臭屄，日日都嚟料

美保守派媒體驚爆：拜登曾與女兒「不當共浴」

美國根本搞緊黑人至上運動

金主輸錢即做野搞鳩班散戶

拜登團隊正在監控遊戲驛站(GME)的情況

「後悔？有撚排你後悔呀契弟」

王偉雄同立場新聞又出黎柒

李怡寫文要抄？
9up都俾啲水平呀

佢寫得呢啲咁嘅文都係純粹敵我式咁屌啦，好似19咁囉

抄王偉雄 DAVID TANG

不過都好耐冇睇立場新聞
一班閪人聚腳點嚟

一個禮拜已經咁撚樣

不嬲，主場到垃場都係咁屄

係2019民情高漲先唔敢同激進派高調割

呢個星期已經留意到立場將拜登D 19行政命令美化 幫到出晒面

食撚屎啦王偉雄

CC台好多人幫王偉雄同DAVID TANG口

立場：李怡文章涉嫌抄襲

蓋清你應該啟動咗立場呢個關鍵字，所以就搞到垃場打手+左膠全面進場

佢地唔係撐立場, POST入面有幾件王偉雄真心FANS

立場唔屌得，地位高過聖經

我都覺 佢地真心撐王偉雄多過垃場

咁就真係冚~家~鏟~喇

cctoy

一齊做登粉，講下社會公義/進步主義（偽）呃下女女食算

個post多數都係屌立場嘅
老實講 係你立場自己撕破假面具在先
派幾多打手嚟死兜都無用
當然 仲有好多真心膠用最低能嘅二分法
用大公文匯嚟justify立場嘅醜惡
要我課金嘅話 我寧願訂南早見識下洋五毛
都好過睇立場啲懶正義濕鳩左膠飛機文

Standard 都有唔少雞腸五毛文睇，可以練下EQ同笑下

蓬佩奧部署選總統，彭斯回鄉搵高校教席隱退

Mike Pence下場竟然係咁……

比班人嚇怕左 一係比人揸住痛腳

唉…喺重要關頭腳軟

彭斯退落黎 一身清貧 咩都冇
TRUMP四年後身家縮水4成

陳偉業：呢個係人類史上最貪腐政權！

佢覺得全世界都好似佢陳偉業咁要靠搞政治撈油水，七姓家奴毫無原則無人格可言

所以都話啲貪錢既人先最鍾意話人貪腐 覺得全世界都係佢啲同類咁 你唔係都屈到你係 有咩理由我係你唔係

瑤瑤同珍珍直播就著得好密實

習視訊表態「我很擔憂」 林門鄭氏聽訓眼露凶光

CLS 食唔食得落呀咁既款

上任後首場記者會 新美國國務卿：與中國對抗競爭但也要合作(又傾又砌)

當年屌鳩基哥入臨立會嗰班泛民走狗
幾時出嚟同佢平反

兩黨共識
有冇政治精英出黎開班教下賤民究竟係咩一回事

班國際戰線撚咪成日一副睇唔起係香港受緊難既人咁既款, 心諗 "挑, 你班垃圾識撚政治"

政治係妥協嘅藝術
呢句真係中大政政嘅校訓

所以賤民唔識玩 高學歷先識既野 但既然咁撚醒一開始就知會係妥協嘅藝術 咁開頭吹兩黨共識係咪即係9up呃尻人 龍門一時一樣好難跟喎

10年前讀中學比學校迫過上去

隻光頭七姓家奴數數下，真係呃足好多年議席，又盛傳臨尾番加拿大前骨灰龕fat fat

話時話呢幾日佢有啲咩偉論

不過好彩我呢一世都未試過所謂「返鄉下」

普通人返工唔會中武肺
去區議會開會會中武肺

華盛頓林肯都不能用 舊金山反種族歧視44校改名

情人節梗係買返枝大鳩/波膏送比對方

叫條女幫手搽

王偉雄呢條垃圾attention whore
係得垃場如獲至寶咁

按摩條J

唔可以咁樣你會扯旗

肥瀝做過健身狗？

啲trainer 應該頂佢唔順

嘩屌你老母見到條BLM撚嚇死

同佢地一樣嘩咗出聲

喺屋企大大聲屌左你老母出嚟

俄妹好撚正想幫佢生仔

擺鞋出門口係自私行為

唔好講菌，行過都仆撚死

啱
一次半次朋友嚟就冇所謂
慣性就一定唔得

有錢佬得別鍾意咁

我住果度擺野係門口罰兩舊水

佢以前好似係打拳

以前有六嚿腹肌

而家剩係識打機

同埋駁嘴

吾系牙.....

佢老母，選舉又出術，GME買賣又鳩鳩下咁，真係好黑暗

拜登上任首週民調支持率 勝過川普執政任何時期

打飛機民調

拜登賀撚到為華爾街金主搞鳩隻股票

SH ！爭番一口氣！

金融界Antifa，玩撚哂

金融時報準備老屈啲散戶係「極右」

Trump借機做嘢啦

GME單野真係肉酸到仆街

左膠仲點樣話拜登幫平民

update下林匡正 連武漢肺炎都唔比講啦

繼禁止說「中國肺炎」後，拜登或再簽行政命令禁止國民說「武漢肺炎」

奶金主奶到仆街

港共而家根本玩鳩市民 係無爆發既地區封鳩人

同上邊交功課做下樣嘛 主要話比人知有做野 封中啲大爆發地區既個確診數字又唔好睇 驚上邊冇面 咪求尻其封啲唔關事冇咁大鑊既地區囉 個政策方向都唔係向人諗梗係柒

Financial times已經鋪排成far right搞事

屈鳩華爾街撐TRUMP

支那式管理

政府將就電話卡實名登記制度公眾諮詢舉行記者會

政府下午就電話智能卡實名登記制度公眾諮詢舉行記者會。商務及經濟發展局局長邱騰華、保安局副局長區志光和通訊事務總監梁仲賢出席。

日日新方法搞鳩香港人
真係痴撚線

中聯辦大改組 換班完全唔識香港既支那佬種族滅絕香港人

好多香港人唔覺北京會咁盡

個個傑哥心態：估佢唔到

裁定李東海小學女教師死於自殺 死因庭指悲劇應可避免

咁撚冇人性岩撚哂港共，隨時appoint條濕鳩校長去教育局

鄉下佬直接搬大陸個套落香港
你覺得好盡, 佢地只覺得好正常
14億人都係咁過, 點解香港人唔得

more than普通支那人 係新疆 西藏果套

傑哥：我同好多泛民前輩一早叫左你地咪黑暴/攬炒架啦，家陣搞爛個場點算

睇怕好快信用評級個套都會照樣套落黎 鄉下佬心態上邊做咩跟住做 起碼唔會比人屌先

唔怕 仲有國際線呢條水

撈佬眼中：香港/西藏/新疆/蒙古/台灣都係異族，要用暴力同化

睇睇下烏坎村都算文明

貼下D鳩野

賊搶超商打店員女見義勇為這招太奇葩裸體與歹徒口交待警察來逮人

GME風暴》記者質詢券商曾支付財長Yellen天價演講費 自宮發言人：冇問題

黑暗到閪咁，Robinhood 夠膽死監生搶鳩散戶啲貨，交陀地畀拜登/Yellen

仲有冇連登仔笑DEEP STATE撚 華爾街撕破面具做比你睇

deep state已不存在，浮上水面了

中國外交部宣布1月31日起「不再承認」BNO為有效旅行證件及身份證明！

啤梨好似無特衰

支那國反制BNO係咪搞笑架

好撚彩舊年續左本 而家根本唔撚批咁 長期冇人返工

李怡破例回應跳樑左膠引戰的原因

木中君子松千尺
心上靈台鏡一方

諗到支那國反制方法 整本CNO比英國人申請

精彩精彩

有中國人出左國仲會認自己中國人咩
除左垃圾偽人之外

轉頭就上去拎個佛跳牆
睇下有幾多係水份

呢啲就係智慧嘅表現
王萎紅、黎執屎典型讀屎片
一浸文人酸臭味
Intellectual masturbation

又手多禁多張

做緊節目 肥瀝又走左出去

跑狗

黑警根本仇視全香港人

做藍絲都比自己友割

Sesame Street

又話中英聯合聲明係歷史文件嘅

咁樣都呃到收銀員

估唔到蘇志威蔡一傑係黃

蘇志威真係估唔到

椒鹽鮑魚ok喎

見佢去賣工展會廣告
以為係藍底

世界陽具研究協會
點入會

有的
不過據佢4年前去馬來西亞所講當時係過撚咗期

食完個佛跳牆
係幾多料個味就係一般出面酒樓食到既紅燒味
佢地成班戲子
我老婆就話幾好味, 係幾好味既碗仔翅
試過就算

坤鳩你就緊架啦 你又未食過福臨門 宜家300蚊比個機會你啊 益鳩你啦

如果98-128都會仲有下次
上去仲見到個師奶好似拎佢個1998盤菜

睇左幾耐啤梨晚報呀

當畀台費

年幾兩年

其實得罪講句 個盤菜真係好撚細兜 支持啤梨另計

食過一次大家樂盤菜 千一蚊有兜翅 同燒味拼盤 幾抵食 利申唔係我買

佢成日話當俾我呃一次
屌你啦啤梨
我張d錢捐去民建聯都唔會再俾你係我身上賺到1蚊

幾百蚊飲碗湯 睇下職人吹水學野 放曬啲料落去 滾幾個鐘咩味都出啦 夠你飲三四日

本身卓你就梗架啦，咁都係呃你一次啫，以後咪醒爬囉，當你地係手足先塞錢入你袋

反正講開藍店 連鎖野 我覺得太興幾抵食

睇啤梨sell嘢就係最大娛樂
古有MM2H 近有EAMASK

反而想知sweetie tv 其實掂唔掂

護骨酒

我覺得榴槤月餅係有水準嘅
但一鍋瘋就普普通通啦

我覺得可能啲保健品會抵買啲
食品類就一啲啲啦

屌呢個太興我都有食過 1880 個隻 個外表係唔錯 但得面頭個8隻鮑魚同幾舊燒肉食得落口 蝦劣就一定 最難食係個啲海參花膠 完全係垃圾

呢個廣州人教埋你點整添啦

盤菜本身就係垃圾
加埋海參花膠鮑魚更加係垃圾中嘅垃圾
食咁多盤菜如果要我揀都係越傳統越簡單最好，多豬皮蘿蔔魚蛋就得，其他嘢都係bullshit嚟

係啊 所以cheap cheap地食大家樂算 買多幾包肥牛 烏冬已經夠做 同啲濕鳩親戚唔駛食咁好

1000蚊買啲龍蝦鮑魚蜆蝦打邊爐無咁嬲啦
而家啲澳龍仲要咁抵

仇b

呢張影到個樣咁嘅

永念庭呃咗唔少人，當年個補習佬怒屌啤梨

邊個補習佬？

艾文補習高永健! 5尺都唔撚夠既四眼大頭龜! 我屌你老母!!!!! (激動企起身拍台)

話說呢度有邊位巴打真係諗住用bno走佬

不過呢單野係嗰個高乜鬼唔啱，啤梨冇錯，聽返當年就知

死火，我覺得佢哋個佛跳牆真係幾好食，價錢算係咁啦，最少啲料真係足，味道係唔錯，不過咸咗少少，盆菜就仲未食

保健產品都OK，但係個噴噴就肯定冇啤梨講到咁神奇囉

但係補習佬單嘢，係條矮仔想食啤梨夾棍

一有錢銀就多親家架啦
大咪都係因為錢銀先同啤梨反面遮

年三十想訂盆菜同屋企人食 大家有無邊間推介

屋企人訂咗個毛蟹盆菜
初二食

巴打屋企rich撚到
btw唔驚晒咗隻蟹？

屋企唔多人數又唔係好講意頭打邊爐算啦
講真你出去餐廳食/買任何外賣都好起碼比咗60%係人工同租 好撚唔抵

其實我都唔清楚係咪呢個

啱啱睇返好似話訂咗蟹粉嗰個

都有景啦

阿達 陳到

［一言驚醒］啤梨哥 屌柒後生：走呀柒頭！！你咁鍾意香港把撚呀戇鳩仔！！

又黎逐字記錄有冇咁得閒

又有新gif

唔通佢就係drama cantonese?

16x個正評

drama cantonese 唔會咁正面

呢張gif正，都唔知佢哋鍾意香港啲咩
香港不嬲搵夠走人，因為係最易搵錢嘅地方

連登開始出現d狙擊啤梨嘅post，pr開始做野

其實香港真係好撚畸型，生活環境加物價地獄一樣，但係渾渾噩噩打份牛工炒下股又可能搵倒快錢。

其實第一時間都係諗起當年毓民，記唔記得當年梁游宣誓壇嘢，肥佬黎都走去屌毓民賴佢做乜鳩選輸 真係一撚樣

蘋果班友選舉前夕本身日日追住毓民咬，輪到梁游DQ，就話人共諜專登引入DQ燒埋泛民

大家想錫邊個春袋
牙正
方哥

大鳩膏有無用

尋日直播晌度講送胸圍俾瑤瑤，珍珍好尷尬話唔好講

有冇人知啤梨哥除咗識講粗口仲識啲咩?

春日小尻頭唔係不嬲都鍾意出眾人皆醉我獨醒嘅po架咩

睇吳志森最有文化

佢有陣時啲膠帖同波c大戰嗰啲都幾好笑

佢有時都會撚下cctai

而家仇思達live都要講返粗口吸客
仲抱住劉慧卿心態嚟睇網台真係戇撚鳩

方哥架新車

講粗口根本就好似日常生活呼吸咁普通平常嘅一件事，仲有人當係一件事

19上左城市論壇

大咪單野做乜

賣台灣愛文芒出事

唔知點解見到，林匡正同過白姐姐盡訴心中情

不過呢單其實我係好清楚係咩事

呢條人渣

英 國 舊 移 民 恥 笑 新 移 民 係 曱 甴

果然係華人DNA 真係英國人都未撚嘈 呢班友就嘈先 去到邊都係一撚樣

可能珍姐都等緊林歪送個俾佢

票投拜登 紐約港青痛批香港特朗普支持者

入面好多怪論好撚精彩
戴黃口罩就係同路人！
香港人唔識美國政治！

呢條肥閪屌香港人就得，我哋屌左膠就叫分化死肥閪，美國請我都唔去呀，唔撚駛你幫呀！

根本唔知香港蟻民苦況

蓋清你咁講我記起當年去加拿大exchange，有堂tutorial講到非法移民問題，有條asian八婆同我嘈到飛起，駁我唔到，就話「讀得呢間大學嘅人都非富則貴㗎啦，你喺度講financial viability把撚咩」或多或少都反映呢啲asian american對香港人嘅心態，亦呼應我一路以來強調嘅「白左好撚憎香港人」

個樣真係好有左膠副唯我獨尊同最公義既味道

十個海外港人十個都係冚家剷
根本個個都印印腳睇住香港仆街

好想聽瑤瑤講，食得未呀食得未呀！

瑤瑤

瑤瑤好正

最 新 消 息 ： BNO 5+1 walk in booking 已 full

走啊！

某人：我見唔到有好多香港人想離開香港

港共見到多人走 之後一定會出手阻止 尾水果班真係要小心

佢唔係真係咁on9以為啲人唔會走呀嘛……

食得未呀

扮到好撚高尚好撚正義果下先想嘔

實在係以前咁多年都因為讀書，啲新聞，其他人講，覺得美帝真係人間天堂，所有嘢都係呢個世界最先進發達進步美好，但係近十年睇多咗政論，跟多咗啲時事先發現嘩屌，尤其呢幾年點迫害Trump都真係搞到冇好感，點知跟住重要夾硬拉佢落嚟 ...

呢一兩年越嚟越咗傾真係對政治冷感咗好多

宜家做人最佳娛樂就係睇班左仔暗共日日回力鏢，自相殘殺清黨

將冷感轉化做恥笑左仔都幾過癮

好在呢啲嘢我唔係好上心，如果唔係人都癲

咁岩睇倒有十三妹

十三妹做戲好似成日都要講返普通話

冇計，畀人定咗型

咁都好嘅，起碼有呢類角色會諗起佢

除咗拍劇，睇下佢可唔可以做埋香港電台其他啲節目

呢啲係港台外判 叫做俾個平台新導演拍嘢
想入港台演嘢 識人好過識字

都係，睇下有冇人介紹

原來匡正同大咪有合照

麗港城做完大騷零確診 港共:行動取得重大成效

金融時報：國際企業憂香港法治受損 考慮將仲裁地點轉往新加坡等

大波驊萬歲

畀班黑警同間檢測公司呃鐘錢

政府大樓計唔計

黎智英保釋上訴案︱律政司引《基本法》23條 指危害國家安全行為包括不犯法行為

見再袁國勇個鴨嘴罩就諗起有次係街見到個阿伯將個普通外科罩整到鴨嘴罩咁戴

想睇生果歌今晚屌鳩昂山
話昂山 eatable
民主女神你試過未呀 資政你試過未呀

緬甸又係死局黎，唔理係昂山定其他文官做所謂領導，都肯定要畀班軍佬夾住搞班羅興亞人

講開又講，其實緬甸妹好撚正

緬甸同泰北混番華人種/華人後代啲女

屌你啦，咁我住果到咪仆街

呢條友真係冚家剷嚟

確認左啦港共

好彩係隔離座

借啲意話鳩鱷魚冚家產

照田雞攬炒

一齊屌毛孟靜同昂山素姬
屌孖妹你試過未

係咪可以瘋狂篤鳩人新年拜年？

揸身份證出入境你吹我漲

仲白咩人至上主義，依家潮流興BLM

劉兆佳條撚樣脫晒節

諗諗下又有啲似樣，姊妹丼

毛山素姫與昂山素姫

笑死煮羅宋湯

直播煲湯

屌你搵咗張冇crop嘅返嚟嘅當係下年

3年睇同一版書

隻紙火鍋煲

收皮啦美國佬

幾靚女丫

79 歲老婦

戲子無情

有冇人飲過啤梨羅宋湯，聽佢講到好正咁

上次呢度先有師兄話買咗佛跳牆中伏

羅宋湯中伏都係58姐
想問正唔正，下次再出去買

點中伏法

想知佛跳牆點中伏法

#350

其他唔夠膽講，但係食嗰方面真係咪撚信啤梨

又有新朵
飛鵝山之虎

係時候收集啤梨哥用過嘅朵

荔枝山朗拿度

九龍雕刻刀

亂倫專家

明輪街張國榮

明倫街張學友

CLS! 尖嘴封區︱10歲女童被困髮廊與母分離政府職員倡獨自賓館宿一宵

崩壞的香港，崩壞的政府
由上至下根本唔當你香港人係人

Hi

真名上連登

港台今集鏗鏘集講周梓樂

但係啤梨哥評啲佢無賣嘅野食，又中肯過林匡正
林匡正講嗰啲黃店，啤梨哥會講真話

啤梨覺得難食真係會屌囉…咁你就真係知嗰間嘢食係攞嚟餵狗

西瓜頭笑啤梨口味 間檸檬冰室好撚普通

我都食過 真係好撚普通

正常普通茶記一間

旁邊間華園啲牛腩都ok，之後出番長沙灣道添福漢堡包，再去對面混醬坊整個和牛牛丸

生果哥好似提過北河街街市對面有間茶記叫榮華，之前試過款色都多又幾大碟

屌那星

水王成個鄭則仕咁

由頭到尾都係林鄭條仆街唔忿氣之前個全民檢測無人理諗住覆桌咋麻

所以話女人從政好撚危險

榴槤月餅幾好食

強制檢測 遍地開花

臨過年都要繼續發癲，真係反社會到極點

所以你話唔撚走佬點得遮
萬一佢再做多屆就真係閪多過威啦

🦠突發肺炎消息⚠️(01:08)
🇭🇰政府半夜公布 油尖旺區13幢大廈 有污水樣本呈陽性，全幢強制檢測：

1. 香港九龍油尖旺豉油街 25-31 號 / 通菜街 2 號
2. 香港九龍油尖旺花園街 7-9 號 / 豉油街 33 號裕旺大廈
3. 香港九龍油尖旺花園街 11-11A 號四海大廈
4. 香港九龍油尖旺花園街 19 號花園廣場
5. 香港九龍油尖旺花園街 33-35 號
6. 香港九龍油尖旺花園街 37-39 及 39A 號金旺樓
7. 香港九龍油尖旺通菜街 4 號
8. 香港九龍油尖旺通菜街 6-8 號
9. 香港九龍油尖旺通菜街 10-12 號
10. 香港九龍油尖旺通菜街 14-16 號
11. 香港九龍油尖旺通菜街 18 號金華樓
12. 香港九龍油尖旺通菜街 20-22A 號達明大廈
13. 香港九龍油尖旺通菜街 24-24A 號/山東街 48 號泰豐大廈

屌你老母用污水捉咁撚趣緻呀

果幾件專家撚人知唔知有好多香港人就快餓死

嘩屌女人街同波鞋街

驗污水定西水呀

好撚彩住街尾,唔係實封鳩埋

佐郭廟街掃到落油麻地，再到長旺道舊旺角街市個邊都有撚排畀個濕鳩政府搞

「美國總統」敗燈連續9日40連發！美媒：比侵侵還差！

啤梨講bno嗰度講錯啦
bno係國藉嚟
有登記到呢個國藉就有得無攞過呢本護照都有得攞返

驗污水應該好張揚
見到有人開渠
應該估到係時候執野走？

但係佛跳牆我覺得真心好食

生果冰室普通過普通

濃湯寶都食到福臨門嘅級數

唔難食
但唔係講到好似阿一果到食囉
只係普通酒樓食到果隻紅燒味
如果真係咁正就唔洗日日講又幾好食
要買就快d買

華園係幾正

有無人食過威威小食？
佢講到深水墨魚好正
但依d小食可以有幾正

sales唔講大啲邊得
你落鴨記睇啲阿叔叫賣就係同啤梨一模一樣啦

有
威威係登打士街咁嘅價錢算係咁啦

Drama Cantonese真係好撚勤力

係八爪魚唔係墨魚

又4個區冇料到

小區清零

個八爪魚以街邊野黎講ok的，個汁幾開胃，仲有個臭豆腐佢會剪開再炸一炸幾脆口

敗登FB聲稱會從疫情下拯救美國 令經濟復甦 遭到萬人狂屌

好多極右攻擊登爸爸

一陣就捉撚晒班右閪出嚟逐個批鬥

右屄

準備俾人炒冇書讀啦

又有過萬個ac比人ban了

連登都好多鳩屎free rider
人地英國話想照顧埋班冇bno既年輕人
佢地就起勢屌收太多人 又話好多年輕人係共牒
總之越少人去到英國越好

林鄭月娥：我要扮專家講多次 封區相當有效 聽到有市民要求「全港性」咁做

癲閪左

八爪魚唔係墨魚，真係好食

你有冇食過阿一？以前食過兩次，信和嗰度，即係搬咗之後，成班人一圍菜，兩三千蚊一個人，嗰啲材料都係得好少，而且你話同出邊普通酒樓紅燒差唔多，普通酒樓嗰啲佛跳牆大部份都係燉湯多，而且唔係好多普通酒樓做佛跳牆

兒登

牛雜同夾餅都好撚正
食過咁多次 威威小食都無令過我失望

我無食過阿一
啤梨自己都無食過
夠話同阿一一樣味道啦
我話佢係料多無話佢料少
但個紅燒味無咩特別
同普通酒樓做紅燒味一樣
我自己就唔覺值288
佢自己成日都話當俾佢呃一次都要試下
我就自己唔會再信佢

唔知啤梨點睇人夫食痴線學生妹?

又係宣明會

生果歌推介唯一冇伏嘅食店

執咗嗰間德成街火鍋店唔知點

發現只要有人開post講19才子
就會有大量五毛左膠湧入
之前睇過個post 海外撚問點聽光頭頂
竟然有人屌陶傑懶高深
要聽嘢就睇動新聞

呀…仲有……
生果哥話正嗰啲女都咪撚信

香港有邊間做到真正嘅佛跳牆呀
睇啲福州佬真係搞足幾日先出到湯

係
好食

撻著咗個關鍵字

一啲啲啦

傳說中嘅小龍女

小龍女

仲有餃子店，不過係阿正介紹先

100%同意

小龍女真係極品，極品中伏

哨牙妹

屈雞又出文屌林鄭 777同689鬥到出面

條宣傳片話有蘿蔔
有次行過威威小食唔見有
係咪無再賣

啤梨係咪食開公仔點心

公仔屌打淘大

餃子店出左名好耐平到難以置信

公仔新出嗰隻辣燒賣麻麻地

陳記點心,做開批發,好多鋪頭問佢攞貨
以前公司D人成日訂

馬浚偉好似聽過

13妹?

姓馬全部都係冚家剷

仲有馬時亨都係冚家剷我話ok就ok

馬惜如馬惜珍係英雄

四海哥好似提過話荔枝角道有間茶記（唔記得乜名），晚市賣啲海鮮小炒經濟又好食？有冇人試過？

林鄭eatable

Eatable

隻mouse專登圈住對腳

空姐牛肉飯疑屈大陸佬呃錢，大陸佬數臭POPO同空姐牛內飯

仇議員好撚蠱惑，是咪完全當我哋呢班麻甩佬冇到

欣妹對野勁咗

❤️❤️

投票撐匡正

居酒屋員工活動

呢件老牛肉飯閪都搵到水魚

李屍煙都昆到史sir成球啦
鳩硬無親戚 乜都eatable

食兔肉

偽娘eat唔eatable

乜野都係13妹

請個女神嘉賓上黎 唔使問又係13妹

次次否認完 最後都係十三妹頂上

李柱銘獲挪威議員提名諾貝爾和平獎

- 分享自 LIHKG 討論
幾時到習大大同金仔拎

鬼佬淨係識gphone 肥佬黎同李柱銘

致力促進民主黨（美/港）同共產黨多年既對等地位，協助香港回歸民主中國

嘩屌你老母，香港人表示感動到落淚

吹奏拜登就有提名

然後拜登拎獎咁就完美 左膠都係想咁啫

左癌CLS

黑鳩佛洛伊德

再唔係咪比BLM囉 拜登起碼有4年機會去拎

Btw 間檢測公司都應該fat fat 過肥年

我支持頒畀BLM/Antifa架，繼續踩地板油唔好停周圍打砸搶，夾鳩登叔

買Gucci就係含家剷！

諾貝爾和平獎同孔子和平獎可能真係會搞到差唔多level

放心
左膠好快會燒埋諾貝爾嗰叠
諾貝爾做嘅野對世界遺禍咁大
應該杯葛佢地

啤梨係咪想cap埋依轉水就走
一開波就賣野

【最新】深水埗受限區域完成檢測，1600名居民接受檢測，無確診個案

清零

啤梨：我唔賣嘢靠你交月費養我呀

話說佢張黑卡出左未

Kamala Harris' Stepdaughter Ella Emhoff同IMG簽約做model

聞到加拿大有味

幫拜登非法偽政權講好說話都寫到6000字

啱啱晌旺角見到瑤瑤同美娜

狗也不

689

宋皇台同土瓜灣起好咗 但未開
鑽石山同啟德開咗

當年沙中線比九鐵起就唔會搞成咁

九鐵起西鐵咪又係一pat屎
好在當年起完機鐵先起佢 唔會唔夠人
又係用日本嘢 先至咁硬淨

七姓家奴陳偉業連老燒都反埋面

方哥

之前晌佢fb同佢班on9 fans開火，跟住block 鳩左我

唔撚明點解佢仲會有fans
出走人力就無咗長毛賊啲社毛
痴老燒就無埋毓民嘅fans
呢條友喺葵青都做臭晒個朵啦

即場煮野食 痴撚線

啤梨廚房

痴撚線 爆炒

著曬火 乜料

電磁爐都玩到著火

灑水就好笑

係就好笑

痴撚線

啲煙好犀利

個電磁爐好勁

變撚咗黑鮑

美男廚房

魚唇何來魚唇

笑撚死 炒到着火

旺角塘尾道消防局去啤梨總部 幾個街口就到

鮑魚加陰唇咪魚唇

我老友生果哥話佢煮嘢有一手㗎

大舊係一碌從政30年一事無成嘅政棍

生果哥有邊樣嘢係佢(聲稱)唔拿手架

屌你老母肥瀝未up片 drama cantonese就cut完片upload左

請佢做啦屌

笑撚到仆街著哂火

當年九鐵臨合併前
都已經俾梁啟彥 （唔係梁kai 智) 玩到爛哂
黨鐵就合併後急速腐爛

用電爐都炒到著火

啤梨晚報正式轉型做直銷加飲食節目

但2我好想問炒咁短時間熟哂未

你睇阿正當時嘅表情咪知囉🤣🤣

睇下佢切得薄唔薄囉
薄嘅話都熟嘅

我笑撚到仆街

更加令人深信佢臨走前靠骨灰濕撚左唔少落自己袋，家陣走左人，終於可以反枱咬埋老燒春袋

今日睇直播著火笑到仆街 唯一美中不足係未灑水

無老燒佢人民超市鬼甩到身咩

灑水間studio 就肯定好大獲 設備同啲貨 gg

佢都真係幾狗閪，先後利用完毓民同老燒，反轉豬肚就係屎

等睇燒生拍片屌佢

佢哋衝晒出嚟食笑到我

呢節真係要睇返好撚好笑

鮑魚問心興趣不大，但唔知呢樹有冇人買左羅宋湯，等睇包膠

之前有廣告賣過呢啲懶人湯

佢地自己啲開箱試味我唔跟車太貼了，睇下呢樹有冇人試過就均真啲

羅宋湯係幾好飲，至少啲味係濃厚的，所以我都買過三次

同罐頭湯有咩分別？

我反而有興趣想買佢個爐同埋隻鑊
點解可以咁勁由無火煮食，煮到變明火

無買
睇多兩個巴打先買
我之前話個佛跳牆麻麻唔值
佢話正
不過幾廿蚊試完上返黎report下
我就唔撚再俾錢佢賺
水過我兩次

林匡正琴日最尾個part笑啤梨笑到

繼都市閒情後 我睇過最好笑嘅廚房騷

可以搞到咁大火都係物一次見

佢係恥笑啤梨你識唔撚識
你唔識仲要話我唔識切

分別係佢個牛肉味比罐頭湯濃好多，價錢係金寶罐頭湯一倍幾，份量就係兩倍多少少

啤梨直頭完全唔識切，好懷疑佢有冇落過廚房，不過佢不嬲都係吹水㗎啦

柴灣興華邨居民做緊檢測突封區 嬲到爆粗：林鄭我X你老母

home office做野快到...

真係最後逃生門，有家庭同細路仔要快快考慮了

無家庭都要考慮

特首：立法引入非本地培訓醫生 申請人為香港永久居民

唔搞死香港唔罷休

第時真係撞甩左個頭入院，啲支那醫生都係收錢先肯「打點滴」

恭喜清

頭先上去買野，見到啤梨哥晌房練結他

細雨帶風濕透黃昏的街道～～～

生果歌話佢識落煮係天生嘅

FACEBOOK CAP圖

想買佢包急凍鮑 兩舊水伏極有限

2舊水咁大隻應該都ok嘅

半賣半送BC 最怕你唔來
我諗除非做到下一個jack the ripper
否則6年後都好難拎唔到bc
Life in the uk認真溫下書就pass

你估我哋偉大祖國簽完唔認數咩

吹撚到急凍好過新鮮，兩舊水抵畀佢卓啦

美國務院發言人：美國支持一中政策不變

但係落油落到著火
應該佢都係無人能及

華園有多謝啤梨

係咪落錯石油，電爐都著火

華園啲腩係幾好食

英國有 「白人至上極右分子」 係泰晤士報撰文支持香港人移民

保守黨倫敦市長候選人再撐港人 促接納港移民彰顯英國人權價值

爐溫太高遮
電磁爐啲current升溫升得好快

其實唔鍾意用電磁爐，打邊爐一較火力就開下停調溫，明火就無段大火就大火細火就細火

下次啤梨哥可以咁樣轉明火
加多隻鑊喺個火上面炒

禾輋邨

啤梨鞭屍

咁都俾佢兜到
但林匡正都忍唔住笑

正呀有鑊氣

唔介紹自己就係冚家剷

啤梨哥你好我叫李家俊
不過連登都有幾個李家俊
註定要俾你屌

邊有人會講全名啊大佬

介紹自己唔講全名就係冚家鏟

分手要講byebye

幫佢買野要俾佢屌
不了

分手要屌埋閪先走

宣萱都有人eatable

張華峰隻死肥豬

完咗疫情之後 傷風感冒都要繼續限聚令＋安心出行

撕張印有BNO嘅A4紙

三大超級冚家剷

社民連5子

呢節真係社運界重溫

大舊

講真我 eat
好多 usb 其實同佢差唔多年紀
但冇佢咁嘅質素

屌又屈臣氏

不如叫威威超市

清去開邊度

留名學野

我都係學下野

越黎越近新輝

精華07:48開始

好耐冇試過開緊咪有人打上去

WhatsApp唔講全名，啤梨屌足9分鐘

肥nick又打錯日期 尋日係2月4日呀

我老母真係無教我
買野要講全名

啤梨係咪落樓下茶仔食個早餐
係咪會講
你好,我叫馬健怡,我要一個A餐

拜登：符合利益下 美國與中國可以應繼續合作

現形了

啤梨全名叫馬健賢Barry

係 馬健賢「屌你老母臭閪」Barry

哭𠹌咗

我叫叫馬健賢Barry，又可以叫我荔枝山朗拿度，九龍雕刻刀，亂倫專家，飛鵝山之虎

連登有好多登迷

我都做咗登迷了

入面仲有條友話傻登會硬

見到child會硬的

睇唔到拜登會軟

[啤梨tone] 唔會嘅拜登唔會奶共嘅

[啤梨tone] 唔會㗎，Joey唔會咁㗎

啤梨話wts signal同打電話要講全名，佢電話一埋撞名嘅人

其實我唔明
我落單買野
你都唔會save低我電話啦
做乜要留全名
上去拎野都係up電話號碼

應該水皇係會save低嘅
wtsapp signal唔save好麻煩

咪係,佢得9閒輸入你電話咩
只係方便水王落單認人

教育局出通告叫老師學生踴躍互相舉報....癲撚到咁香港仲點住落去

教育局呼籲 如校園有違國安法 師生間應踴躍舉報

啤梨：有能力嘅父母唔掉喲仔女去外國讀書嘅就係冚家產，想個仔女去死！
我：而家仲喺香港生仔嘅就係冚家產，想生個仔俾人殺，想生個女俾人姦

佢不嬲鳩噏㗎啦

學校必須制止違反國安行為，否則將會被視為未盡責任！

開咗台咁耐
啤梨哥喺新填地街仲未有朵

準備輸入支國醫生，再搞班教師，唔知之後輪到乜了

又上返確診人數 屌你老母做完騷0功效

BNO唔準用黎開戶口
搞金融系統就梗

公共交通 巴士 渡輪染紅左
港鐵應該最後歸中鐵啦唔駛諗

不過最想見到公安取代埋POPO
咁高人工去奶共，駛乜要你地毅進仔

遲早啦, 過幾年係香港做順民既做順民, 走人既走人
佢地都無咩用

以後中小學唔准學貝多芬
一律要學紅歌 社會主義好

新填地街特朗普

男子在朋友家狂歡釀男人最痛悲劇 翌日起床驚見下體消失 揭被朋友泡酒進食

一陣會唔會講呢單

佢應該有同Twitter CEO一齊食小幻幻

會將賓周的龜頭切出給你 原隻浸七喜

回歸祖國 唯一出路

同個移民官講I like watching porn

某大台呢排日日打飛機話自己最多年青人同高收入人士睇架

今日上去買野見到啤梨哥真人都幾高大同幾大肚腩

一諗到加拿大要對住鄭大奸之流
真係留喺香港好過

佢都有5呎10㗎

仲好有霸氣

一個非法偽政權講嘅嘢都好信，所以話立場真係垃鳩圾

肥瀝

即刻少左兩千人睇

屌你lag到停埋

肥力又黎一路做節目一路up片上youtube

慢慢攬住肥瀝

趕住打機

都無人睇,咁趕唔知為乜

轉場fb

女神又係13妹

估到

垃圾

有冇清準備定左膠MINDSET等到時扮左膠派膠拎著數果陣用

勁多課金

勁課金曲

又講網台是非

Del左

應該遲D會斬件放返上MIHK

吹緊係前白鴿條垃圾麥XX，本身個底都花撚哂

交友App見到個大波妹 好撚正

屌蓋清

你老母冇家教架？

琴晚做完節目又直播三個鐘最正分析

啤梨：屌我老母？ come on
我都想我老母臨死前聞下男人浸除

阿正一日做十幾個鐘仲有心有力去call G

call g嗰個係林歪

時事台屌救世軍個post都痴撚線
人地取消左annual dinner同春茗 派啲濕鳩罐頭鮑比員工都比人屌貪腐

ngo打工仔就要免費做義工咩

駁唔到

都冇計，啲NGO家陣真係人見人憎

依條友柒夠未，佢真係當賣廣告

大衛戰巨人｜農場餐廳陳興濤 不滿封區不尊重港人 狀告林鄭索賠$777

個零月前諗住念舊去食左次，叫5成熟變左全熟食石頭

佢想人讚佢well done咪俾個well done你囉！

佢點解唔扮黃店啫，整得幾難食都好都大把黃絲排隊幫襯

和你pay列左佢係黃店

肚餓可以去試下，其實份量幾大碟既 同埋老板幾好人一直問使唔使再加底/送啲水果做甜品

都係冚家鏟㗎喇
買罐頭鮑都唔去新填地街576號新輝商業中心啤梨頻道買係買都買啲靚嘅鮑魚丫嘛
啤梨哥賣嘅鮑魚先係貨真價實
鮑魚救世軍

啤梨：有乾鮑唔食食罐頭鮑就係冚家剷

去左菲律賓？

舊年撐醫護果班友正on9

呢批唔係公墓員嚟架咩

影相証明自己有做國家級任務

呢單有啲似啤梨晚報會講嘅新聞feel
btw用唞音抵鳩死啦

班垃圾公務員黎 個個爭住做 有額外補水
好心搵啲失業既人做呢啲臨時工啦 咁都要益自己友

孭Gucci落區覺得自己好撚威咁

班撚樣全年wfh已經白出糧 仲要比埋呢啲油水位佢地賺

公墓園就係冚家剷

你係咪on9

影啦影啦，撚鳩成班市民點解要撐

關醫護閪事咩
仲要拉埋舊年撐醫護嚟講
唔好咁跳啦

啤梨哥我地會俾全名，但係唔好貼落個佛跳牆到

無一個是磨菇

講親公務員壞話連登班aco就出黎屌鳩你 話新工會做左幾多野幾黃
我心諗 17萬公務員得千幾人入會 咁同我講黑警入面有白警有咩分別

世柒打手連啤梨都講成熱狗台
完全唔撚明點會有人課金俾佢

班匡智aco 常見回覆如下

- 屌你老鼠，你人工低又要OT咪眼紅我地囉
- 你平時唔用公共服務？有事咪報狗丫
- 我地文官黎，你用黑警同我地比就係分化撚五毛
- 你完全同藍屍企業冇關係？
- 咁你又交稅養畀港共買子彈？
- 點解飲東江水食大陸菜？

話比老闆聽我到咗

諗起黃宜弘

喺世柒嘅認知入面，本土派即係熱普城

舉中指咁撚小學雞都做得出

笑死仲係熱普城，隻德國口罩騙徒訓左幾耐

泛民同熱狗只係兩個邪教互屌對方係異端

點解啤梨到今時今日仲未比人拉?
九成係奶共
我話既

啤梨：「我都想投共啊屌你老母」

好掛住下亞厘畢道

屌原來改咗名，又係用街名
網台主持傑斯再被捕 被指涉嫌作出具煽動意圖的作為

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來一早block左佢

唔知佢死對頭享利又用咩新名上嚟

全世界都收左黃毓民錢

得黃世柒先會講咩「人血九大鬼」
想唔認都唔得啦

[台灣獅鳥] 19歲掌摑男赴墓園向被害父女道歉 慘遭20男圍毆打斷右手

好彩正皮大比數拋離

黃左真係好on9，蘋果幫元朗圍頭佬免費宣傳竟然話有廣告錢賺冇問題

幫鄉黑宣傳都有人撐

法國總統馬克龍表示，即使歐盟與美國走得近，也不應與美國聯合起來對抗中國。

左膠

係因為蘋果姐

黃絲雙重標準就梗架啦

呢期蘋果周圍周啲偷雞開晚市做熟客既餐廳

我心諗 有必要咁樣趕盡殺絕咩 又唔係殺人放火

其實真係冇必要……不過蘋果光環大到咁都廢撚事屌佢

夜晚出街食飯會中武肺，朝早迫港鐵返工就免疫嘛

之後林奠就大條道理話市民一致同意
晚市唔應該堂食

返工唔會中武肺是常識吧

原來新名都係一本小說嚟，不過算啦世柒扮撚曬嘢

會唔會其實係共產黨收左黃毓民錢？

啤梨講波有時真係好燈，當佢話睇好利物浦同熱刺，又話阿仙奴可以入返去前四名，呢幾隊波即刻成日失分

仲有曾俊華同侵侵……
Sogo門口打飛機仲未找數，我驚支那都畀佢燈到入世界盃

遲啲世界盃改48隊
肯定有份

共產黨收左黃毓民錢搞亂香港
黃毓民先係背後Big boss

教主係deep state一部分

世柒：哦！你叫黃毓民做教主，你肯定係人血鬼教徒

世柒唔係咁打字，佢興打人名前後都要加個空格，所以係：

哦！你叫 黃毓民 做 教主 ，你肯定係人血鬼教徒

笑死我，真係夠哂觀察入微

係因為佢屌嗰陣多數都紅色大字，所以好覺眼

首位非裔女性可望出任世貿新總幹事 敗登表明支持

李慧琼：民建聯逐步向執政進發，不擔心紫荊黨「爭人」

變革香港！支持中國回歸民主香港

傑斯被指主持網上節目 引起憎恨或蔑視中港政府

全港網台都中啦咁

港共做既野鳩屎 屌佢就犯國安法

今晚四海

垃撚圾港共

區諾軒：泛民倘重返議會須忍辱

準備好35+ 了

佢要飛去大馬鍊死個仔

佢話係世界盃32強
要分組賽出線先算

睇完篇野 重點都係最尾個句議會還有可取之處
要忍辱你不如直接問下有冇得入紫荊黨啦 入到黨包你入到閘

班友真係好撚癲

咁多年既抗爭最後都只係議會

譚文豪冇議員做就即刻開餐廳

見到出面仲有post講咩3月2號真係紅都面晒

班撚樣係咪登粉黎架 日日貼on9新聞

條友前排寫文屌香港人唔撐拜登

班撚樣成日議會議會議會 好撚煩

佢地個堆人都係個種質地 唔好比我講中 就係見拜登上台可能有得傾先又再死番出黎搭定台 睇下議會條水仲食唔食到 講到忍辱咁好聽 實情又要做雞又想拎貞節牌坊就係呢啲

區諾軒=仆街 賺政棍水未心息
許智峰 譚文豪=心已死

除咗奉上黃金乳香沒藥
仲要送上細路女到白宮做鼓勵

第一次見到民賤聯個變革香港廣告
唔望下個廣告仲以為係...

梗係走啦
因住讀國際學校都要受國安教育

之前喺Twitter post 啲武肺相禁過言，反而啲人post 咸片又無事。真係玩埋我個份算

梗係唔信啦
信你個dominion投票機

啤梨依家憎恨美國應該冇事

啤梨哥： 你點稱呼呀？
李小姐： 我叫李小姐

你老豆老母有冇教你同人打招呼要講全名呀
你講全名好羞恥呀？

聽到以為啤梨哥會跳掣
點知又無喎

講完李小姐露lin

呢班左膠夠無鼓勵過donald trump啦
咁點解trump又要幫香港人呀

又煮野

屌你老味又嚟啤梨廚房

又者野 等睇著火

用紙巾印

肥瀝又駁嘴

啤梨廚房，著火先講

一陣煮煮下又著火

蓋清開定post 未

未熟/燶鳩硬

攪到好似以前中午都市閒情教煮餸咁

解凍都唔合格

好驚四海又屙拔甩

會唔會食到痾

次次叫水王肥瀝食知咩事
要屙一齊屙

點屙屎屙尿

劉森記

要去元州街嗰間

以前去元州街嗰間真係唔錯 不過近排再encore 唔知係咪換左師傅差左

屌總理：晏晝一忙個企檔就冇心機同你慢慢淥麵

牙正
我反而想睇牙正多d落封區直播
一有啲狗官落嚟即刻屌佢老母

除咗阿正之外，其他記者都唔問嘢，所以真係要👍 阿正

最弊近黎兩次encore 都唔係peak hour，嗌個撈麵煮太熟一pat野，又篩唔乾淨啲水

係貪在有醃蘿蔔係咁食

阿正真係鐵人

屌總理:只食相熟企檔淥嘅麵

我覺得唔揚乾淨啲水真係好大問題

屌 啤梨晚報再咁做我哋呢個post真係可以搬去飲食台

啤梨哥話唔想俾人拉
而家呢個時勢根本無得玩

其實講嚟講去都係嗰啲嘢
不如好似而家咁鳩做算啦

電爐煮到著火
我真係寧願睇呢啲算

反正連美國都腐敗埋
仲有咩好嘈

啤梨哥不嬲都話自己係娛樂大眾行先，所以其實冇問題

我想睇吓啤梨哥食今日講嗰隻減肥藥
睇吓會唔會變番陳冠希咁嘅樣

個麵煮太淋加埋瀉水有陣味真係麻麻

不過頭一兩次去食黑柏葉撈，加埋個冬菇另上係幾好食既

我一直都當娛樂節目咁聽

Part 2 12:12
肥nick

12:22

應該叫水皇肥nick親身上陣試隻藥
最撚有說服力

但屌中國人都好似犯國安法

無得著火啦
買咗隻鑊啦

佢而家屌美國人

啤梨哥話買部抽油煙機
之後又可以繼續爆炒
今日佢係較細左個火力
我諗佢下次爆炒，應該又可以炒出火

唔得啦
係打邊爐啲銻煲先得

新填地街廚神雞粉哥

啤梨租左3個單位之後話諗過玩煮飯仔,一黎牙正做過廚
而家好似冇左件事,定個廚房未搞好

佢個廚房單邊,好難拍片

啤梨講過好多嘢最後都冇實現㗎啦，嗰份實體報紙去咗邊，唔使太認真佢講過啲咩

黑咭之後好似話再出多一張咭
唔知有無出到

我是歌手唔知埋左尾未？

然後有個美女節目？

好似話會一張銀咭，總之都冇咗嗰回事，美女節目真係等到頸都長

黑咭都搞咗成兩三年先出現

四海哥連邯鄲記都識

四海同林匡正一樣
都笑9啤梨煮野

好難唔笑

恥笑果隻笑

睇完啤梨煮龍蝦
即刻開返佢炒鮑魚果集
笑到我

啤梨哥成日話好多人走 實情我見到超撚多有細路一家大細當無事發生
平行時空咁
仲好雀躍送D細路去學普通話迎接全面普通話教學

之前有巴打講過，呢個帖傾得最舒服，真係越嚟越覺得係咁，就算都係圍爐，都好似圍爐得過癮啲咁唔知點解

同出面cctoy死拗好撚冇癮喺度傾好撚過

咁真係多以前好多
名校真係好多人quit

大學會越嚟越多offer嘔返出嚟

國際學校債券都大跌價啦！

cctoy就一早放棄咗，就算其他臺都係越嚟越極端，少少嘢就辣著跟住又可以嘈一大餐，真係痴撚線

大學嘔番出黎啲位最後又畀哂班蝗⋯⋯

同埋諗起疫情一過後，又回復番成堆自由行/水貨客既日子就想喊

加拿大出PLAN補底比冇BNO既人 CC台又屌晒嘴話益左人
佢地一日到黑都最希望越少人走越好 最好得自己走到

唔同階層嘅人
無錢或者住公屋嘅梗係打死都唔走
香港唔係一面倒無福利
只係某啲人特別著數

冇人留喺香港接啲劏房盤，班地產商同業主最撚驚

係咪生活唔係幾如意先下下上網搵交嘈？

冇錢可以點走 認真問 有心想去加拿大 但冇咩saving

啤梨晚報即時討論區 (23)

得閒開咗新post

兄你都知我講咩，微電影都起曬弶

啤梨晚報即時討論區 (23)

呢個po都爆得好快